กล่าวคือ
กันอย่างคึกคัก
กับ
การ
การจัดการศึกษาและการสร้างประชาชนยุคดิจิทัล
การจ่ายเงินให้กับลูกค้าที่เป็นรายใหญ่
การซื้อขายจะไม่เกิดขึ้นใน
การทำงานคือ
การเช็กอินเดินทางโดยใช้
การใช้เงินสด
กำลังทดลอง
ก็บอกว่า
ก็แค่ไปเปลี่ยนข้อมูลใน
ก่อนที่จะซื้อของ
ของ
คนทั่วโลกสิงอยู่ในระบบ
คือ
คือ
คือ
คุณ
ค่าขนส่ง
งาน
จนระบบ
จะดีแค่ไหนถ้าแชททำได้ทุกอย่างแม้กระทั่งโอนเงิน
จะมีอุปกรณ์ที่เชื่อมต่อผ่านระบบ
จะสูงถึง
จะไม่เกิดขึ้นบนหน้าเว็บของผู้ขายอีกต่อไป
จัดขึ้นที่ศูนย์ประชุมแห่งชาติสิริกิติ์
จัดโดยกระทรวงไอซีที
จากงาน
จำนวนคนใช้ไม่เท่ากัน
จ่ายเงิน
ช่องทางออนไลน์ทำให้คนขายรู้ว่า
ซึ่งนี่เป็นเป็นวิสัยทัศน์ของ
ซึ่งมันดีกว่าง่ายกว่าแน่นอนถ้าควบรวมทุกอย่างมาไว้บนมือถือซึ่งเปนฮีโร่ของเราในเวลานี้
ซื้อของ
ดูรายละเอียดอื่นเกี่ยวกับงานได้ที่นี่
ด้วย
ตอนนี้เปลี่ยนเป็นสินค้าและบริการวิ่งเข้าหาผู้ซื้อโดยผ่านทางมือถือและแอพพลิเคชั่นแล้ว
ตั้งแต่วันที่
ตู้เย็น
ต่างแทน
ต้องทำการตลาดอย่างไร
ต้องยอมรับว่า
ถึง
ถึงได้บอกว่าเงินสดคือศัตรู
ถ้ามือถือหาย
ทั้งภาครัฐและเอกชนมาออกบูธแสดงนวัตกรรมความพร้อมเข้าสู่
ทาง
ทำอย่างไรให้ผู้บริโภค
ทำเรื่อง
ทำไมจะมีระบบ
ที่ตนสนใจ
ที่ต้องทำคือ
ที่ทำการจับจ่าย
ที่ผู้ค้าเป็นคนคิด
ที่ผู้ใช้สามารถเลือกสินค้าตาม
ที่อยากนำเสนอ
ทุกวันนี้
ทุกวันนี้
ทุกวันนี้เรามีแอพพลิเคชั่นช่วยจ่ายเยอะ
นอกจากมีบูธแบรนด์ดิจิทัล
นี่เองเป็นตัวอย่างของ
บริหารความเสี่ยง
บอกว่า
บ้างไม่ได้
ประจำ
ปลอดภัย
ผมพบว่ามีการไหลเข้าออกของเงินผ่าน
ผมมองว่า
ผมมีแนวโน้ม
ผมไม่เคยต้องทำเรื่องยุ่งยากอีกต่อไป
ผู้ซื้อไม่ต้องโชว์เลขบัญชี
ผู้อำนวยการประจำ
พ.ค.
พันซองผ่าน
พูดถึงอนาคตการจับจ่ายผ่านระบบดิจิทัลที่น่าสนใจคือ
มันง่ายเพราะมีข้อมูลพื้นฐาน
มันมากกว่าอย่างเห็นได้ชัด
มันมีต้นทุนของมัน
มาให้เลือกถึงหน้าจอ
มีการจ่ายอั่งเปาถึงกว่า
มีการพิมพ์ธนบัตร
มีผู้เข้าร่วมล้นหลาม
ยกตัวอย่าง
รองรับเรื่องนี้อยู่แล้ว
รองหัวหน้าคณะทำงานด้านกลยุทธ์และนวัตกรรมของ
ล้านล้านเหรียญ
วิทยากรอีกคนของห้อง
วิวัฒนาการ
สมบูรณ์ขึ้น
สะดวก
สินค้าวิ่งเข้าสู่มือผู้ซื้อ
สิ่งที่
สิ่งที่จะทำให้โลกก้าวสู่
สิ่งแวดล้อมเอื้อให้เกิด
ส่วนห้องสัมมนาที่แน่นขนัดจนต้องต่อสัญญาณเสียงและภาพไปอีกห้องคือ
หนึ่งในวิทยากรประจำการสัมมนาใน
หมื่นล้านชิ้น
หรือ
หรือ
หรือโชว์บัตรเครดิตหรือส่งหมายเลขบัตร
หลักการทำงานของเราคือ
หลักแล้วเอาเลขที่แปลงแล้ววิ่งไปทำรายการที่ร้านค้า
หลักไปทำรายการกับร้านค้าต่าง
หลายอุตสาหกรรมพยายามทำ
ห้อง
อนาคตมีการคาดการณ์ว่า
อยากจะฝาก
อยู่ก่อนแล้ว
อย่าง
อย่างแท้จริง
อัพเกรดใหม่ได้
อีกประการหนึ่งคือ
อีกอย่างคือ
เก็บเกี่ยวข้อมูลน่าสนใจด้าน
เข้ากับ
เครื่องปิ้งขนมปังได้ด้วยระบบเชื่อมต่อ
เงินสดคือศัตรู
เช่น
เช่น
เทรนด์การเงินในระบบดิจิทัล
เท่าที่ผมรู้คือ
เท่านั้นแต่ทุกวันนี้เรามีเทคโนโลยีช่วยเรื่องการจ่ายเงินมากขึ้น
เป็นการฝากข้อมูลไว้กับบริษัทที่ไว้ใจได้
เป็นต้น
เป็นนวัตกรรมด้านความปลอดภัยทางการเงิน
เป็นพันล้านเหรียญ
เพราะง่าย
เพื่อให้อนาคต
เมื่อก่อนเราต้อง
เมื่อปีใหม่จีนที่ผ่านมา
เมื่อพูดถึงความปลอดภัย
เรามีสิ่งแวดล้อมที่เอื้อให้สิ่งเหล่านี้มันเกิดขึ้นได้ง่ายขึ้น
เราสั่งการเครื่องซักผ้า
เวลาซื้อของ
แต่จะเกิดขึ้นใน
แต่ผู้ซื้อคิด
แต่ยังเป็นขวัญใจรายเล็ก
แทบจะตายไปเลย
แปลงเลข
แม้ตอนนี้จะยังไม่ครอบคลุมแต่ก็มีบางแห่งที่กำลังทดลองทำ
แรงงานในยุคดิจิทัล
และ
และ
และการควบรวม
และการยืนยันตัวตนของเราในนั้น
และผู้ค้าวิ่งไปหา
และมีอัตราการเติบโตอย่างต่อเนื่อง
และวิ่งไปยังธนาคารผู้ออกบัตรเพื่อหักเงินในบัญชี
และอนาคตอาจจะมีแอพเดียวที่ทำได้ทุกอย่างเป็นการควบรวมธุรกรรมต่างเข้ามาด้วยกัน
และฮีโร่คือ
และเวลาผมใช้เงิน
และเอกลักษณ์ของตัวบุคคลเข้าด้วยกัน
แล้วอย่างนี้ถ้ามือถือหายล่ะ
แสดงให้เห็นว่าได้รับความสนใจมากจริง
แอพต้องถูกใช้บ่อย
แอพแชทก็ทำได้เหมือนกัน
โดยขณะนี้
โษณาสินค้าอย่างไรให้ตรงจุดมากขึ้น
โอนเงิน
ใช้แอพบ่อยจนเป็นส่วนหนึ่งของชีวิต
ในงาน
ในงานยังอัดแน่นด้วยงานสัมมนาน่าสนใจมากมาย
ในปีนี้
ในวันพรุ่งนี้ยังมีงานสัมมนาที่น่าสนใจอีก
ในห้องสัมมนา
ในอนาคตคาดว่าเงินที่จะไหลเข้าออกระบบ
ให้ข้อมูลว่า
ไม่เพียงเป็น
ไม่เพียงแค่
ไม่เพียงแต่
ไม่ใช่โหลดมาแล้ว
ไม่ได้ใช้สุดท้ายลบทิ้ง
“Be
1.Contextual
16
16
2
2.Convergent
2559
26
28
3
5
8
Alan
Alan
Alan
App
App
App
App
Asia
Asia
Bank
Bank
CEO
COO
Cellum
Cellum
Chat
Chat
Commerce
Commerce
Contextual
Corp
Deputy
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Digital
Dr.Arbel
Dr.Arbel
East
Economy
Facebook
Facebook
Finance
Finance
Finance
Finance
Finance
Finance
Fingerprint
Fintech
Garamhegyi
Garamhegyi
Global
IOT
IOT
Internet
Internet
Media
Mobile
Mobility
Pacific
Pay
Payment
Paypal
Paypal
Paypal
Paypal
Paypal
Pinterest
Platform
Rahul
Rahul
Rahul
Shinghal
Shinghal
Social
South
Thailand
Thailand
Thailand
Theme
Theme
Things
Things
Tien
Tien
Tokenization
Tokenization
Tokenization
Tokenization
VISA
VISA
Wechat
World
are”
category
channel
chat
customers
devices
internet
mobile
of
of
offline
payment
paypal
search
shopping
where
your
